英國政府: 關注香港示威者與警方暴力升級 , 令人深感不安

如果係美國政客講, 都要聽下.... 因為美國政客有出力幫香港

英國.... 完全無幫到手

英國外交部關注香港示威者與警方暴力升級
2019-11-12 HKT 02:03

英國外交部發表聲明，對香港示威者與警方之間的暴力升級表示關注，指昨日發生的事件令人深感不安，呼籲示威者避免暴力，警方亦不能以不合比例的方式回應，各方需要透過對話尋找出路。

Boris Johnson 曾經係G7叫侵侵唔好升級貿易戰

強姦案呢？日落帝國？

最尾 難聽過粗口

有對話就唔會有今暐有對話就唔會有回歸

英國口交部 得把聲
bno平權又唔做
繼續一邊搵支那錢 一邊企道德高地

又唔幫手, 又要屌
真係難聽過粗口

達式關注

最新消息

英國執政黨(保守黨)收取俄羅斯捐款. Boris Johnson阻止相關報告流出

英國狗當年將香港交畀極權地方仲要掟低本垃圾BNO就走都未撚道歉啦屌你老母臭閪，而家仲嘰嘰咭咭

达寇代筆？

咁都係不安咋

得把口
係咪要發展到屠城先做野啫

英國真係Internet explorer黎

垃圾日落狗

英國

一直關注事件🙏🏻🙏🏻

國際版達狗

銅鑼灣書店被送中，香港人遊行要求英國做野；英國人正在處理國內事務。
議員被dq，香港人遊行要求英國做野；英國人說一國兩制沒有問卷。
831落閘，香港發起雨傘革命，英國人說中英聯合聲明有效。
送中條例修訂，香港人開始200萬遊行；英國人叫中國專重一國兩制。
721 811 831，美國開始傾人權民主法案；英國人冇撚啦啦又換首相搞脫歐。
香港人不斷被殺，美國開turbo審人權民主法案；英國人終於肯用馬格尼茨基法案, 不過要等脫歐之後先傾。

10.1 香港人被實彈打心口；全世界上頭條：『老天，香港被中國搞到完蛋了』
英國：『是時候宣佈中國違反聯合聲明了！』

一直關注事件，希望傷者盡早康復，天佑香港！

關注.......完

中立撚屌你老母香港咁撚折墮英國講到自己第三方咁

英國外交部......呼籲示威者避免暴力

英國政府又唔幫手, 又要屌

難聽過粗口

home office支持bno平權
FCO係阻力

黑警一早殺緊市民, 仲升級去到邊？

中英聯合聲明 成個世界最大牙力係你
屌你老母口交？

No action. Just talk.

不安撚食屎啦！自己香港自己救！

英國 Brexit令人深感可笑

(飯民本土城邦港獨) 係議員做野既時候啦!

屌你老母日落廢國

迖哥啲frd

英國佬仲望佢會俾你bno平權？

同血債票償一樣咁難聽

好撚廢

叫返england算啦 u咩k正一垃圾

垃撚圾日落國家

依家係政府唔撚理平民
你怪返平民??